失敗嘅君子 vs 成功嘅仆街

上左兩登咁耐
經常會見到高登/連登仔會不恥其他人用唔正當嘅方式上位（e.g. 各種政棍用邪教式方法吸人課金；仆街同事靠痴老闆埋堆升職；狗公上IG 呃蝦條）

其實以上情況生活上都成日有
好多人都只會眼紅啲仆街有利可圖
但自己又唔會/唔敢一齊做仆街野圖利

當然有啲人天生有錢有才華唔用旁門左道都大把錢大把女 但我相信大部份人都係平凡嘅人

我諗實會有人話成功定義因人而異
先假設有樓有錢有女屌算係成功嘅條件先（唔好話咩生物層嘅人先追求錢同女，精神層嘅人係追求心靈滿足 如果係的話可以㩒上一頁出返去）

各位巴打會選擇做一個失敗嘅君子定一個成功嘅仆街呢？

咁都有負皮？
定係你以為負皮等於支持 成功嘅仆街